讀hku冇錢買starbucks

有coupon先會買

使唔使比張你 咁岩人地送左幾張比我

執二手既飲囉

飲水囉

以前我存埋Starbucks 啲紙杯唔會掉
朝朝去七仔買罐雀巢咖啡倒落去再叮一叮先上堂
有次比個同學飲左啖話勁正甜左啲問我咩黎
我求其答左句話係flat white黎

渣嫁

Starbucks 咁 cheap 都好買
On9.LIHKG jai

岩呀starbuck咁cheap 屎水岩你呢條on9仔飲多d

用Starbucks杯飲水lor
要扮abc